係咪又想訓返呀港豬！

搞咗咁撚大壇嘢
而家只係動議撤回咋
係咪咁撚容易就妥協啊屌你老母
唔撚要啲咩階段性勝利啊
更何況我哋而家乜都未贏到返嚟啊
呢三個月以來付出左咁多野
有人受傷有人跳樓有人被捕
如果我哋就咁就妥協
會唔會太過便宜嗰個政府啊
屌你比任何一個國家做同樣嘅嘢呀
一定唔會好似我哋而家咁樣就妥協囉
咁樣就接受
都俾人笑撚死喇
屌哂你地老母！
五大訴求！

政府暗渡陳倉
發假消息比美國佬睇

【突發】香港政府已經係social media落咗廣告

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Thread title: Don’t you HKers let the protest grim!

Look how vast the effort have we put!
Now that the gov’t barely give in by merely withdrawal of the bill.
Don’t you guys fucking satisfy with that easily!
I don’t want any false victory.
Dozens jumped, injured, arrested. Yet we gained nothing at all over these three months.
going so easy would cut the outrageous government some slack.
If this were happening somewhere else, protesters would remain assembled firmly unless all five demands met.
HKers don’t be a joke.
Fuck you
I want all demands met!

無人妥協 你做乜